====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un plaidoyer particulièrement vigoureux et éloquent en faveur de l ' autonomisation des métropoles a été proposé par Kenichi Ohmae dans des livres qui ont connu une large diffusion mondiale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

